本絲打對鞋已經濕哂

比D男同學性騷擾...唉

冇圖你講咩都得啦

冇圖講鳩啊

你老母無圖收返埋你對甲組臭腳啦

一陣小息去穩老師先

一陣臭腳味

圖呢屌你老母祖宗十八代

畀我聞下得嗎

唔怪得今日成個課室都係臭芝士同死老鼠味啦 屌你個臭雞有香港腳

屌過樓豬
臭雞黎

你係呀強...？

我都屌過

你係呀文？...

搵

我係牙俊牙

我係呀龍。。。

你條臭雞畀好多男人屌過

我也是醉了

我係呀姆羅

死大陸狗，收皮啦

LZ牛迫4了666666

我屌你老母柒鳩西皮爛臭家產系